---	
title: Mengisi waktu liburan kader pendidikan Orang Rimba Taman Nasional Bukit Duabelas (TNBD), 5 - 12 Juli 2012 di Kota Jambi dan sekitarnya
date: 2012-07-05
categories:	
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb	
---

Sejak tanggal 5 -12 Juli 2012 7 orang Kader Pendidikan Orang Rimba TNBD mengikuti kunjungan belajar dan pelatihan kecakapan hidup di Kota Jambi dan sekitarnya, lebih lengkap beritanya lihat di [http://nasional.news.viva.co.id/news/read/409797-beteguh-bocah-smp-yang-jadi-guru-orang-rimba](http://nasional.news.viva.co.id/news/read/409797-beteguh-bocah-smp-yang-jadi-guru-orang-rimba)
